dns出問題? 1.1.1.1, 8.8.8.8, isp自動都上唔到部分網

連登, youtube, google都上到
全部強國網上唔到, 有部分外國網都上唔到